今日老母去譚仔買左個貢丸米線返屋企食

咁係咪叫媽的貢演

忍唔到笑咗

樓主係忍刀五人眾

你老母比狗屌緊